有無人試過去日本出境唔記得交免稅表

有咩後果